香港邊度有得食新加坡肉骨茶？

新加坡肉骨茶應該係胡椒味 白色湯
香港食極都係馬來西亞式
有冇推介

自己買湯包

Thanks ! 會去試下

Thanks , 但睇相應該都係馬拉味

呢個係最後既 option

海南少爺有

鰂魚涌

馬拉>>>>新加坡

正喎 可以一戰
Thanks 巴打

求名

新加坡 >>>>>>>>>>>馬拉
胡椒味勁正
係新加坡一試迷上

要胡椒味飲胡椒豬肚湯仲正啦 使撚飲肉骨茶
馬拉藥材味>>>>>>>>>>>>>>>新加坡

巴打 道不同不相為謀
你都冇需咁執著

Yeah

證明坡佬肉骨茶經不起海外市場嘅考驗

我都想講去搵間打冷食胡椒豬肚湯算

大角咀文華餐廳

古月
網址:
地址: 北角錦屏街後街29號A舖地下
電話: 35684530

蝦麵店

食過幾次
唔錯

兩草